想俾條女打兩鎚試吓...

是

今日ok

今日唔似定仔喎

我可以代佢打你

印仔幾時開q&a 想問你幾時收皮

不嬲正

我都想

不了

我都想打你兩鎚

仆你個乖洗唔洗咁可愛

放心連登大把Ching願意代勞

你唔夠我打的

幾正 （只限今日）

你平時d短髮太短

想俾佢狂打

我接

愈短愈正

米癲拉

睇完張圖, 我想打你兩鎚試吓

再見了 永別了

咁敗家咖，無啦啦叫個男人頭打你，問過你呀媽未?

佢打我一拳
我射佢一次